民陣已申請到維園足球場作為遊行起步點

【 起點集合地點更新 】民陣今日已進一步申請到維園足球場作為遊行起步點，擴闊更大空間予大家聚集，在此感謝 維多利亞社區協會 的幫忙。香港人，721，下午三時見。

另外亦要通知大家，當日中午有另一團體在港島發起大遊行，視乎速度或者對我們的起步時間稍有影響，我們將盡力安排大家盡快起步，而打算中途加入的市民亦請留意，謝謝。

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

721見

721打老虎政權

721打老鼠警察

721要升級

721要人

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

民陣維園起點台上面講野個D係乜野人黎??

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來